求防貓毛衫推薦

由養左貓開始 9成衫都好易痴
天氣凍左 仲着緊短䄂有d凍
想問下有咩長袖衫質地冇咁痴
唔該哂

去ikea 買碌毛棍啦

風褸

this